有冇人屋企有steelseries耳機

清一色v2, 今日清屋企88

有隻白色藍燈
但無帶得耐 耳仔會好痛

覺得個logo好型

Kinzu qck
係keyboard唔係ss

用緊 arctis 7

Jm9有咁多隻v2

Btw NA'VI edition 真心靚

利申換過3隻

屌diablo edition都有...
頭先未睇清楚
真係v2收藏家
右下個隻咩黎

用過隻steelseries siberia elite
D皮爛哂 夏天又熱到仆街

普通V2 black

果然名係無改錯,極地用去保護耳仔

7 轉左 pro
好左唔少

但離有線HeadFi都係有啲距離

v2 之後要去到arctis 7 先好用

焗唔焗

唔焗，耳罩轉左唔用皮用「運動物料」（布），但對比v2會鬆少少同重少少，但整體舒服D

另外有無線同雙channel真係好方便

利申：一出個陣用隻舊v2+1000蚊同99sir換隻新嘅

有得trade in

99sir不嬲有

之前拎d過保壞嘅v2加250蚊就換隻新嘅比你
又多一年保，所以我先換左3隻（6年左右）

所以都好好奇點解你會有咁多隻

壞一隻換一隻

如果唔係SS轉代理
你依堆屍體都值錢可以拎去trade

有99sir電話咪得

我都用過v2 frost blue，trade左做pro gamedac

早排入手左佢set rgb

Keyboard咁擺法...
巴打一定係cs player
Mouse acceleration off

我頭先掉哂

我都有買到Diablo Edition
仲有藍白
跟住到Prism
然後用到爛就轉咗會用Astro A50

點解要特登擺成咁影 又唔係打緊機

arctis 7夾頭夾死

steelseries arctis pro wireless